應承我 不被捕 可唔可以？

今日有朋友買左啲物資比前線
全部都係靚裝
我會聽日後日拎上前線比戰友

傾開計 講開水炮車
佢同我講
「如果你係前面，一定要捉走學生」
我話
「我會 我唔想任何一個手足出事」

可唔可以應承我
聽日後日大後日
都要「不被捕」
可以嗎？

我尊重前線決定
我自己都係前線
但逼不得已
我只會學71立法會義士咁
抬你地走

你夠唔夠力

留名睇樓主即刻被捕